致各位夢想家

致各位夢想家

大家好, 無錯, 我係P牌仔. 我特登開個account黎同你地講少少野. 我係一隻老鬼, 或者追唔上你地發夢個speed, 但都同大家夢遺左幾次.
首先我好多謝大家一齊發夢, 一個月前64, 我諗大家都淆緊條條例會過. 我地未贏, 但至少而家淆緊既係政府.
我有幸同好多政府既中上層傾過計, 佢地唔講得出口, 但佢地都係好慶幸, 慶幸有你地係香港既未來. 錢唔會講大話, 鬼佬都對香港有希望, 612之後恆指升左1500點, 港元轉強, 證明有資金入返黎.

以下我想講少少野, 關於傻事, 關於選舉
傻事
大家近排都好負面, 香港病左,但香港唔會有事. 因為香港係一個好有底蘊既城市. 香港開始被英國統治既時候, 馬克思既共產主義都未出世. 香港經歷過好多風雨, 由孫中山推翻滿清, 抗日淪陷, 之後67暴動, n次風災, n次股災, 沙士!!! 我地一樣無事. 點解?
因為有你 - 香港人. 每一次有難關, 香港人一樣係咬緊牙關頂硬上 (雖然都係因為窮呀DLGH), 每次你回頭, 你會發現, 所謂既難關, 係好美好既回憶. 香港需要你, 需要你將獅子山下既精神傳落去, 唔好比香港成為一個傳說.
千奇千奇唔好做傻事, 聽返一首你最鍾意既歌, 感受返果個好入心既旋律/歌詞. 諗返一個你最鍾意既人, 回憶返同佢一齊好開心既事. 巴打既J返一個你最鍾意既女優. 希望你會開心返. 自己試下唔好再上連登,tg,ig, fb等. 比自己抖下一晚.
無錯, 政府係on79的, 但唔好睇到政府好大, 香港一直係大市場小政府, 香港政府佔香港每年GDP得10%, 其實政府做到既野好有限, 更加唔好講一個跛腳鴨政府, 政府廢, 政府仆街, 唔關你既問題. 你先至係淨返既90%
選舉
三權 – 行政, 司法, 立法. 司法係獨立, 政府係無普選, 選舉但可以左右立法. 選舉好漫長架, 侵侵下年11月先選總統, 而家已經要開始run. 選舉每一個你都好重要, 而且由屋企做起, 喂我當你屋企一家四口呀, 你老豆老母深藍, 你同你兄弟姐妹黃絲, 咁你同老豆老母嘈到水深火熱, 每邊兩票咁, 咁咪cancel左無用囉. 慢慢來, 軟硬兼施左右你老豆老母果2票, 將佢地拉去黃絲或者淺藍, 發夢多你一個都好多, 你自己投票將拉埋屋企幾票, 就係打破建制既第一步.
打破建制既第二步, 係be water my friend, 融入建制, 幫手掌心雷, 搞9佢既配票機器 (唔詳講)
無左建制, 政府就要妥協. 點解大家咁無助?講到尾都係議會唔夠票 (比人DQ左, 唔詳講). 我唔敢講完全係, 但03 71之後, 04立法會選舉泛民多左議席, 曾蔭權既政府要同你有商有量. 香港的確係過左比較舒服少少既幾年.

送比你既一首歌:
Supper Moment – 有你有我

多謝樓主

各位加油！不要自滿驕傲！緊記驕兵必敗！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

pish